
                      Marvel, cada vez le hecha menos empeño a sus películas, en el sentido de trama, se vuelve en cierto punto ridícula y sin ideas claras, los skrull una decepción total, enemigos potenciales desperdiciados, un punto a su favor es que cumple con entretener
        
            